兄弟姐妹

我屋企有個哥哥，相差6年
細細個成日會哄我同我玩，咩都一齊分享
去到中學，我升左間好渣既學校之後，就成日同我哥哥鬧交打交，啲關係差到爆
然後我無讀書之後，出黎社會做野，關係又好翻左好多，但我啲親戚知我哥啲野，反而我咩都唔知
我覺得好心痛，點搞